達哥出左聲

達狗返黎啦

第4個先講... 不如唔好出聲攞完光環又潛水

屌你达狗 死左幾個烈士先出聲

閂埋留言

躝啦

Gatsby 贊助

算鳩數啦 「达哥」

真香港人恥與奶共狗為伍

IG廣告黎

唔迫佢唔講咁
好難睇啊

仲有成千人讚好支持，達狗洗理你連登？

送分題

抄功課抄連登仔防止自殺既post

達哥一直關注連登可以抄post